隔離台見到有agent狗大戰IT狗

原post:
從未見過咁臭串又惡的HR agent!

我從未見過咁臭串又惡的HR agent!
竟然開個價,expected salary 唔到都算
低過我現價2成有多之餘仲由perm變1 year contract
14k連FG都不如
有經驗仲要減人工
完全有病
講唔掂串完仲話要告我

2隻都串柒柒
但係IT狗唔驚咩？
成份CV係對家果度

2個都有問題

我都覺

根本由give me a reason xxxxx (隻it狗已經係痴線佬)
之後果條友回佢+個son字已經證明係痴線佬互片

價唔岩 咪turn down 人囉
點解要同佢講咁多

我會唔覆算

根本就唔應該俾機會呢D agent狗搵錢

Why I am interesting in low salary job

大家唔好推啊，post主可能宜家好不安

唔好推啊

兩個都on9

自爆夠on9

兩邊英文都唔掂
利申唔識英文

it狗開14k比多左啦 12k就差不多

d agent真係唔識分尊卑
講左個expected salary比你 有就有 無就無啦
屌你 依家一定要幫你追quota

agent壓價成日見
但係壓低過現價2成又真係抵屌